Voilà une version de Netflix spécial JV.


TO DO List pour une potentielle V2:

Appronfondir le responsible de la version mobile:
    - Voir les medias querries particulièrement la navbar qui part en cacahuétes.
    - Régler le menu pour le faire apparaitre au click.